支那banner 係紅底白字 supreme 又係紅底白字

點解差咁遠

55

??

紅底黃字先係最柒

屌

字型問題，如果佢唔用粗明體都冇咁柒